\begin{frame}
	\frametitle{La aplicación \ULLMaps{}}
	\block{Requisitos de la aplicación}
		\begin{itemize}
			\item Información por edificio.
			\item Varios formatos de selección:
			\begin{itemize}
				\item Marcadores.
				\item Iconos.
				\item Polígonos.
			\end{itemize}
			\item Menú.
			\begin{itemize}
				\item Enlaces relacionados.
				\item Localización de edificios.
			\end{itemize}
			\item Disponibilidad en otros idiomas.
		\end{itemize}
	\endblock{}		
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{¿Cómo funciona la app?}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.55\textwidth}
		\block{Inicio}
			En la pantalla inicial de la aplicación se pueden realizar las siguientes acciones:
			\begin{itemize}
				\item Cambiar el idioma.
				\item Seleccionar el formato de mapeado deseado:
				\begin{itemize}
					\item Marcadores.
					\item Iconos.
					\item Polígonos.
				\end{itemize}
			\end{itemize}
			La primera vez que se ejecute la aplicación se solicitan los permisos que esta requiere.
		\endblock{}
		\end{column}
		\begin{column}{0.05\textwidth}
		\end{column}
		\begin{column}{0.35\textwidth}	
				\includegraphics[width=0.7\linewidth]{Images/App/menuPrincipal}
		\end{column}
	\end{columns}

\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{¿Cómo funciona la app?}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.55\textwidth}
			\block{Mapa marcadores}
			Mapeado con marcadores que representan a cada edificio.

			No contiene elementos visuales que ayuden a diferenciar el tipo de edificio.
			\endblock{}
		\end{column}
		\begin{column}{0.05\textwidth}
		\end{column}
		\begin{column}{0.35\textwidth}
				\includegraphics[width=0.7\linewidth]{Images/App/mapmarcador}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{¿Cómo funciona la app?}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.55\textwidth}
			\block{Mapa con iconos}
			Mapeado que utiliza iconos sobre los marcadores.

			Permite localizar un edificio según las funciones que se desempeñan en este.
			\endblock{}
		\end{column}
		\begin{column}{0.05\textwidth}
		\end{column}
		\begin{column}{0.35\textwidth}
				\includegraphics[width=0.7\linewidth]{Images/App/mapiconos}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}
%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{¿Cómo funciona la app?}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.55\textwidth}
			\block{Mapa con polígonos}
			Mapeado que utiliza polígonos que resaltan la silueta del edificio en el mapa.

			Utilizando el GPS y la localización del usuario facilita el localizar el edificio deseado por sus dimensiones.
			\endblock{}
		\end{column}
		\begin{column}{0.05\textwidth}
		\end{column}
		\begin{column}{0.35\textwidth}
				\includegraphics[width=0.7\linewidth]{Images/App/mappoligono}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{¿Cómo funciona la app?}
\begin{columns}
		\begin{column}{0.55\textwidth}
		\block{Acciones comunes de los mapas}
			En los tres formatos de mapeado, se pueden realizar las siguientes acciones:
			\begin{itemize}
				\item Mostrar información de los edificios.
				\item Localizar un edificio a través del menú.
				\item Visitar URL asociadas al último edificio seleccionado.
				\item Ampliar la información disponible de un edificio.
			\end{itemize}
		\endblock{}
		\end{column}
		\begin{column}{0.05\textwidth}
		\end{column}
		\begin{column}{0.35\textwidth}
				\includegraphics[width=0.7\linewidth]{Images/App/infwinmap}
		\end{column}
	\end{columns}
		
\end{frame}



%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{¿Cómo funciona la app?}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.55\textwidth}
			\block{Información ampliada de los edificios}
				\begin{itemize}
					\item Se accede a está ventana al seleccionar una \textit{InfoWindow}.
					\item Muestra información más detallada del edificio seleccionado.
					\item Permite llamar o enviar un e-mail.
					\item A través del menú se puede acceder a URL asociadas.
 				\end{itemize}
			\endblock{}
		\end{column}
		\begin{column}{0.05\textwidth}
		\end{column}
		\begin{column}{0.35\textwidth}
				\includegraphics[width=0.7\linewidth]{Images/App/FullInfo}
		\end{column}
	\end{columns}
		
\end{frame}


%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{¿Cómo funciona la app?}
		Vídeo demostrativo de la aplicación \ULLMaps{}
\end{frame}
